填充題: 東方__業，專賣__白粉!!!

答案: 東方鈦業，專賣鈦白粉

笑左

lm

正評

真係專賣

實捉到你！

小心俾人del post

個post有咩問題

雖遠必豬

東方白

人地做正當鈦白粉生意諸乜鳩呀

700噸幾錢？

好波ching

正當生意

唔係鴉片咩？🤔

東方鴉業，專賣鴉片粉

東方早幾個月前火燭
搞到鈦白粉加價

東方茶葉 專賣香片

因被網民提及創辦人涉嫌干犯某種罪行而嬲到告人的東方日報

係咪叫因報？

然後告左百度未？

東方反應越大，我越興奮

留名睇人俾人告

鈦

NO PISH THX

返大陸啦

唔好嘗試挑戰東方既底線網民 Ching識波，東方一定捉到你!!

唔係呀馬…咁都捉? 大家都有權認識真相架

告鳩你班仆街.jpg

Titanium oxide = 鈦白粉
Titanium = 鈦
Oxide = ???

雖遠必諸
雖難亦必諸

理撚得你 報左警先

實捉到你

如果呢到所有人都激方丈
會唔會出律師信出到破產

利申：飲醉左

高質，AA+

食唔食得？

雖然蝗字
不過正皮

突發

唔係x片咩?
我講晶片ja

啲人又會對號入座㗎啦

3萬噸起跳喎 700噸咁少應該熟人先做

東方藥業，專賣蛋白粉

唔報死全家

實捉到你
不要試探

東方實捉到你

痴撚線

雖難必豬

Ching sick ball

ching ho ball

晶片？
梗係唔係啦，係 片呀

賣鈦白粉起家

Ok u win

(東)方丈好小氣
樓主祝你好運

其實係鴉片

舊屋屋頂漏水邊到有瓦片賣

700噸夠唔夠?

titanium dioxide食用色素嚟

聽聞鈦白粉食得架喎

告啦屌你老母

咁問小一都唔識啦

Push

台灣去唔去

in 東方 we trust

用鼻吸

某小氣肉酸鬼話實捉到你呀

,

報

驚

玩撚到出神入化

高汁

東方雞業，專賣雞粉

第1個布，第2個諗唔到。如果唔填都通順？？

勁

好撚癲

呢個有機告得入

700隻烏鴉幾錢？

比啲火嚟唔該😂

告條撚就入

ok

ching ho ball
東方

雖難必誅😂😂

太白粉，早期民間以豌豆或竹芋（又名葛鬱金）塊根製造的食用澱粉，後來因為樹薯種植容易，故用樹薯粉取代。引進馬鈴薯後，商品化的太白粉的原料才逐漸以馬鈴薯為主。用途和玉米澱粉相似，可以在烹調中加冷水勾芡，加熱後凝結成透明的粘稠狀，使得菜餚的湯汁濃稠有光澤。但和玉米粉不同的是，太白粉勾的冷卻後會變稀。台灣的太白粉目前大多數的原料是樹薯，日式太白粉的原料則是馬鈴薯。

**新鮮的樹薯塊根含有微量具有**毒性之氰酸**。在生產和烹煮之後不致對人體產生毒害。(WIKI)

我知個答案
東方鈦業發生大火 鈦白粉市場繼續升溫

haha

雖難必誅！！！

到底得罪方丈報慘d定得罪連登仔慘d

一個係科林打飛機 一個係自己份報紙打飛機

估錯左添

樓主好撚野～

東方一片白

正當生意 唔駛俾政府通緝